\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{12}{|l|}{\cellcolor{gray!25} \large \bfseries Volumes horaires du parcours Cyber au S6} \\ 
\hline 
 & & \multicolumn{4}{c|}{\bfseries Publié}
 & \multicolumn{6}{c|}{\bfseries Préconisé}
 \\ 
 & & \multicolumn{4}{c|}{\bfseries au PN}
 & \multicolumn{6}{c|}{\bfseries par le GT/ACD}
 \\ 
\cline{3-12} & & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Formation encadrée~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries CM/TD~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries TP~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Projet en autonomie~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Formation encadrée~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries CM/TD~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\textit{dont CM}} & \rotatebox[origin=l]{90}{\textit{dont TD}} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries TP~~~} & \rotatebox[origin=l]{90}{\bfseries Projet en autonomie~~~}\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE621}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.01}} & 
\small{Réagir face à une cyber-attaque}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{10} & 5 &  &  & 5 & 80\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}} & 
\small{Stage}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{0} & 0 &  &  & 0 & 0\\ 
\hline ~\hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}} & 
\small{Portfolio}& 
\textcolor{saeC}{ } &   &   &   & \textcolor{saeC}{5} & 2 & \textit{\small 0} & \textit{\small 2} & 3 & 0\\ 
\hline ~\hyperlink{R601}{\textcolor{ressourceC}{R6.01}} & 
\small{Anglais : Insertion professionnelle 2}& 
\textcolor{ressourceC}{8} & 4 & 4 &   & \textcolor{ressourceC}{10} & 5 & \textit{\small 0} & \textit{\small 5} & 5 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R602}{\textcolor{ressourceC}{R6.02}} & 
\small{Expression-Culture-Communication...}& 
\textcolor{ressourceC}{11} & 7 & 4 &   & \textcolor{ressourceC}{15} & 9 & \textit{\small 0} & \textit{\small 7} & 6 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R603}{\textcolor{ressourceC}{R6.03}} & 
\small{Connaissance de l'entreprise}& 
\textcolor{ressourceC}{11} & 9 & 2 &   & \textcolor{ressourceC}{15} & 12 & \textit{\small 0} & \textit{\small 9} & 3 &  \\ 
\hline ~\hyperlink{R621}{\textcolor{ressourceC}{R6.Cyber.04}} & 
\small{Réponse à incident}& 
\textcolor{ressourceC}{18} & 9 & 9 &   & \textcolor{ressourceC}{25} & 13 &  &  & 12 &  \\ 
\hline \hline\multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs}  & 
  &  &  &  & \textcolor{gray}{\textbf{15}} & \textbf{7} &  &  & \textbf{8} & \textbf{80} \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les ressources}  & 
 \textcolor{gray}{\textbf{48}} & \textbf{29} & \textbf{19} &  & \textcolor{gray}{\textbf{65}} & \textbf{39} &  &  & \textbf{26} &  \\ 
\hline \multicolumn{2}{|r|}{Total sur les SAEs et les ressources}  & 
 \textcolor{gray}{\textbf{48}} & \textbf{29} & \textbf{19} &  & \textcolor{gray}{\textbf{80}} & \textbf{46} &  &  & \textbf{34} & \textbf{80} \\ 
\hline \end{tabular}